三文魚定吞拿魚

唔知點解無論生定熟都中意食吞拿魚

三文魚
吞拿魚

三文魚好尊重AV女優的

新鮮吞拿魚無敵
又軟又咸

淨係食過香港嘅吞拿魚 惺到懷疑人生

貴嘅吞拿魚好食過貴嘅三文魚
平嘅三文魚好食過平嘅吞拿魚

正解

此po已完

駁唔到

平吞拿魚真係好似屎咁

熟既三文魚 同 生既吞拿魚

罐頭吞拿魚

食三文魚果D一定好唔尊重AV女優

三文魚貴極有限喎